% Created 2019-06-09 dom 22:13
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{minted}
\usepackage[spanish]{babel}
\author{David Pineda Osorio}
\date{\today}
\title{II Encuentro de Pedagogía Nomadas}
\hypersetup{
 pdfauthor={David Pineda Osorio},
 pdftitle={II Encuentro de Pedagogía Nomadas},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 25.1.1 (Org mode 9.1.9)}, 
 pdflang={Spanish}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./afiche.jpg}
\end{center}

\section{Presentación}
\label{sec:org1724e90}

Como núcleo de estudio autónomo, libre de prejuicios ideológicos y de 
maquinarías políticas, inapropiables, investigadorxs “HTM” convocamos 
a un segundo encuentro de pedagogías insurgentes nómadas a realizarse 
el día sábado 29 de junio en La Finca valparaíso . 

Un llamado a reunirnos, fortalecer nuestras redes y nuestras imaginerías, 
a generar instancias y espacios que permitan compartir saberes y experiencias 
pedagógicas.

\section{CRONOGRAMA}
\label{sec:org9364664}

9:30 – 10:00 Inscripción talleres

\subsection{Talleres}
\label{sec:org8ac773a}

10:00 – 11:30 Taller Pilkitun ka Chapetu (arquería y trenzado) – Andrea Caballería y Bruno Soto Cayupe

11:30 – 13.00 Taller Cartografia Corporal para mover, expresar, pensar y registrar las emociones - afectos del cuerpo – Patricio Ceballos Pereira / Centro Felix Guattari.

13:00 – 14:30 Taller de documentación con herramientas tecnológicas libres - David Pineda Osorio


\subsection{ALMUERZO FINCA}
\label{sec:orga05823e}

14:30 a 15:30


\subsection{APERTURA ENCUENTRO}
\label{sec:org43ca710}

15:30 a 16:00 Llegada/Bienvenida

\subsection{EXPOSICIONES}
\label{sec:orgf8dd6b6}

Tiempo estimado por exposición 15 minutos ( Máximo 20 )

\subsubsection{Bloque 1}
\label{sec:orgef22ed3}

16:00 – 16:15 "Software libre y educación" Alan Arellano

16:15 – 16:30 Metodología de educación popular del mapa universal - Carlos Enauta

16:30 – 16:45 Experiencias educación informal contextos barriales - Colectivo de resistencia infantil

16:45 – 17:00 Experiencia de talleres de investigación y pensamiento crítico" en el ateneo anarquista de stgo.

20 minutos / Preguntas – conversación

\subsubsection{Bloque 2}
\label{sec:orgee66a0f}

17:20 – 17:35 Educación comunitaria, autogestión y vivencias de economía social. Expositores: Escuelita la Minga

17:35 – 17:50 Gestión de bibliotecas escolares en espacios/territorios marginales -,Ali Maña

17:50 – 18:05 Montulmapu, escuela nómada – Andrea Caballería y Bruno Soto Cayupe.

20 minutos / Preguntas – conversación

\subsubsection{Bloque 3}
\label{sec:orgb12ba5f}

18:25 – 18:40 Espacio de experiencia experimental y cocrianza – Veronica Gonzales y Amalia Medina.

18:40 – 18:55 Complejo de Investigación Aconcagua : arte y pedagogía crítica

18:55 – 19:10 Talleres pasados y presentes, el estar juntos / compartir cotidianeidades – Jaime yovanovic ( Profesor J) Universidad libre.

19:10 – 19:25 CuerpXs InvisibilizadXs - María Constanza Contreras Suárez (Aire)

19:25 – 19: 40 Autoformación, universidad y capitalismo cognitivo -Santiago De Arcos-Halyburton

19:25 – 19:55 "Reflexiones sobre la.autogestión del conocimiento" Comunidad Educativa Crecer en tribu

\subsubsection{Cierre / Conversación}
\label{sec:org02f407f}


\section{Agradecimientos}
\label{sec:org3519f83}

Por el bello afiche por Silvestre María y un dibujante anonimo :)
\end{document}